膊頭有花既全部同我入黎

Yo

既然你咁清楚佢嗰日肯定返工，一係你就直接去投訴啦（可能你未必知佢咩number, 但你都知你個fd個名同埋佢守邊區）；除非係做call， 否則你個fd 經已成為黑警一份子

點解咁肯定佢哋返緊工？

報料東方

直接去投訴啦

直接報俾記者

你講下有咩證據證明到佢當日當時係番緊工，我唔想連登柒出國際

點解會話覺得佢哋係返緊工
因為佢個裝束同當時我第一次見到我朋友當更果陣差唔多
你知啲差佬便衣好易認架嘛

同個個議員一樣 有人報料佢聽係就話係

屌你老味都話左係